====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » entièrement tirées car La Belle de Mai devenue SIEG — offrant ainsi la possibilité de recevoir des subventions publiques — peut inspirer nombre de réalisations dans les quartiers qui inventeraient des équipements publics d ' usage collectif gérés par des partenaires privés pour répondre à des usages inédits et non encore imaginés par les acteurs publics .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

